有冇人個Google有唔屬於自己嘅搜尋紀錄？

個亂倫小說已經連續出現咗幾日
Delete咗第二日又再出現過
係咪俾人hack咗

試過
又係出d奇怪野

第二人格

你望下你後面

有無同其他人既電話/電腦用埋同一個google ac?

係咪喺第二道login google 無logout
我借左ipad比細佬之後好多this av h漫
之後叫佢log out返

有冇改pw?

係咪幫人手機login左

有，但係係我老豆部iPad......

唔係出「如何處理屍體」 呢堆咪算好

係啦 呀妹？

謎底已經解開..........
小心你老(as&d*ajk１夭１Ｈｋｊｄｓｈａ

如果樓主係絲打既就小心d啦

亂倫

咁實係佢 同我細佬個case一樣
不過好在我無見倒亂倫av

你自己老豆平時會唔會用簡體先
係就自己小心啲

屌我係絲...

貪快會用...

試吓喺佢面前講呢個terms睇下佢有咩反應

好彩佢唔係搵兄弟BL / GV

搵定社工

痴線咩 寧願扮唔知

其實係你屋企人暗示

鬼父情節

屌我唔戀父嫁

樓主RIP
佢睇到你搵果堆記錄 就會諗到你會睇到
之後一不做⋯

樓主自己換ac仲好

睇返樓主老豆想同樓主亂倫

小心

但你老豆戀你

唔洗擔心
學術研究黎

樓主小心

吓，你唔諗扮唔知
唔代表件事唔存在喎

諗方法解決好過啦
e.g. 叫佢睇醫生

我老豆未必知，佢唔太識電子野

其實可能係俾人hack咗姐
樓上都有巴打試過有奇怪野
未必係我老豆嘅

樓豬扮女人
小心你老豆吉你屎眼

癡撚線

冇事嘅，我老豆正人君子嚟

你老豆用簡體字同搵亂倫小說睇好正常吧

平時一定抑壓得好緊要

每次喺你老豆用ipad之前，
你都喺Google用簡體search「亂倫是犯法的」之類

當你老豆下次再想去search嘅時候，
一打個亂字正常都會出記錄見到

咁你應該可以睇埋佢瀏覽記錄

可能係母子 or 兄妹 姊弟呢

如果係父女就小心d

好多獸父都扮正人君子

應該打

亂倫請唔好搞埋我

可以點睇

電視都有教
遇到呢啲野應該話俾屋企人聽
所以你應該同你老豆講

樓主記得鎖好房門訓教

所有browser正常有得睇瀏覽history

家姐其實我鍾意左你好耐 每次洗碗我都會lam乾淨你個碗 洗衫個陣聞你底褲...

擔屎唔偷食，上床咪鳩直直

成功需父“幹”

你最好講係女定男

如係女
出事時我地可幫你報警或備案

如係男
出事時你可能要睇心理醫生

瀏覽記錄嗰度 查看所有裝置的記錄

我出賣左一個同伴

btw

我屌

亂倫小說？

樓主係咪叫真名係咪叫愛莉

樓主小心啲
Na na nana

兩父子/父女透過個Google search history黎溝通

最後查出亂倫犯係老豆

繼續自欺欺人啦
其實絲打驚撚到懶屎

老豆：阿女生得婷婷玉立啦

既然用埋同一個Google ac，可以去youtube睇下觀看紀錄，睇下你老豆平時睇開咩片

建議樓主唔好再逃避...
一個人內心諗咩唔係憑表面睇得出

樓主係屋企係咪成日唔小心著到好性感

唔帶bra飛釘 又露長腿

樓主 你gg了。。。

有人用左你google ac 係第二度上網

樓主老豆係咪搵緊散工 係既話咪堅囉

shared google account?

點解我明明打同一行，佢會分左兩行

比返個acc人喇

睇埋瀏覽紀錄

大膽假設 小心求證
唔係話uncle一定係衰人 至少而家係有嫌疑 同埋除左老豆之外仲有冇其他人或者屋企某啲電子野係用個google account?
同埋有時女女著埋啲背心熱褲 顯到對波好大對腳好長 都可以好誘人 最怕有人失理智咋

比我都忍唔住

樓主唔理嘅話，
可以想像過多排就可能會見到Google Search History係簡體嘅
「迷暈方法」、「催眠入門」之類

你老豆想搵散工喎

咁你老豆咪知巳經有人發現
會唔會仲興奮

痴線

樓主小心啲
可能你老豆拎你新鮮底底打j

樓主同伯父互射12碼

有趣

好撚假

然後呀爸都學識左
下次樓主google個「阿」字
就會出紀錄見到「阿女今晚九點鐘入我房等我」

屌你

好熟口面

個散工同環球影城都係我嫁

如果係真嘅可以點理

請問點睇？

我未番到屋企，手機睇唔睇到？

樓主你啲賭波post
可唔可以唔好扮絲做假膠

有規定話女人唔可以賭波

唔用無痕咁失策

咁多人睇母子av但年中真係屌自已老母嘅一單都冇聽過

咦你又有道理喎

佢地兩父女最後會唔會變咗用search engine嚟溝通

幾有趣

但父女就有

見到你呢個情況 我都有類似既事 不過響youtube..日日都有唔屬於我睇過既片出現係觀看紀錄 日日都有 而且唔同地方 唔同語言都有 點算

利申 已經轉過gmail password

老母靚既機率低過女靚既機率

比老豆屌有咩問題
唔係生你出黎做咩

屌 你哋唔好嚇人啦
大撚把人睇過咩stepmom milf 近親相姦嗰d av
有冇人真係去搞屋企人
睇下咸書姐

爸爸都係想做個學術研究姐

弟發現性交片 揭父姊亂倫